+++
title = "Конгрессы МАК"
date = 2011-05-15T17:19:10
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/congresses/"
slug = "congresses"
aliases = [ "/post_17326", "/congresses",]
type = "post"
categories = [ "Конгрессы МАК",]
tags = []
+++

**Конгресс МАК** решает все основные вопросы уставной деятельности МАК. Созывается по мере необходимости, но не реже 1 раза в 4 года. Конгресс МАК утверждает Устав организации, вносит в него изменения, заслушивает и утверждает отчёты Правления МАК и её Ревизионной комиссии, обсуждает и утверждает программы и направления деятельности МАК, устанавливает количественный состав и избирает Правление МАК и её ревизионную комиссию.



[Конгресс МАК, 1989](http://mak-chgk.ru/congresses/1989-2/) (3 августа, Мариуполь)



[Конгресс МАК, 1991](http://mak-chgk.ru/congresses/1991-2/) (28 сентября - 3 октября, Одесса)



[Конгресс МАК, 1997](http://mak-chgk.ru/congresses/1997-2/) (7-9 марта, Санкт-Петербург)



[Конгресс МАК, 2001](http://mak-chgk.ru/congresses/2001-2/) (29-30 сентября, Москва)



[Конгресс МАК, 2005](http://mak-chgk.ru/congresses/2005-2/) (11 сентября, Ярославль)



[Конгресс МАК, 2009](http://mak-chgk.ru/congresses/2009-2/) (14-15 ноября, Москва)



[Конгресс МАК, 2014](http://mak-chgk.ru/congresses/2014-2/) (16 марта, Москва)